大家信我 共產黨同拜登一定唔會做假

中共係全世界最善良 追求正義真理既政權
即使好多爪牙係美國 都唔會干預人地選舉
即使mailin 呢d 出cheat 大好機會 即使好唔想trump 當選 都絕對唔會造票架

拜登更加唔使講 全家都好愛護小朋友
又廉潔 試問呢種好男人 點會見到自己被爆電郵門 就諗住舞弊呢??

好心大家聽連登大選高手+專家們講 目前全部都係fake news (包括郵政改日期個單)唔好學藍絲信fake news 呀

負皮狗出黎吠兩句呀

走呀樓豬 後面好多狗咬屎忽呀

成班垃圾諗到郵政改日期點兜未呀
段章取義?? 定無中生有呀???

sad but true
幕後主使似係沙地阿拉伯同聯合北韓

連登大選專家又話你陰謀論架啦

樓主走先 我幫你頂陣

啲3毛登粉一陣會瀨話郵局出錯

完全冇中共插手 所有票都係自然產生 有睇過大選都知道

用力幫我推 我要聽專家們既分析

我唔明點解人哋大選你要咁多嘢講
學各親愛的外交部話，唔好理人哋國家內證
仲有投票嘅嘢係不被允許討論
我希望你申請del post

識野